一定要支持中原地產

各位巴絲，我係藍屍，一向支持正義警察，但鄙視黑社會昨晚看到中原地產太古城金山閣分行主管張光耀竟然支持黑社會打市民，佢面書多謝元朗，當然佢又會話被駭客入侵啦，一個人無學識唔緊要，連個腦同埋良心都冇埋竟然可以搵10幾20萬一個月，本人十分羨慕，所以一定要支持中原地產繼續請無學識無良心嘅地產經紀，令神話再續。